你地班人行還行，點解要毒害小朋友？！

本身睇吓d勵志片段

啊屌你老母死廢中咁撚多嗲

明架啦，大家一定多多幫襯